呢一刻，我仍然冇忘記被圍困理大嘅市民

雖然你哋未必睇到
不過請好好照顧自己身體

香港警察 立即放人！

推

放人！！！！

保重身體

放人

放人呀死黑警

紅磡站明天開放，popo 以退為進。放返條路出黎？

let them go !!!

要諗辦法救佢地

集中番行動

PUSH

多謝手足

紅磡站開翻就有機會

香港警察 放人!!!!!!!!!
手足一定要頂住
冇放棄你地呀

黑警死全家

冇人會忘記

一齊行落去！！

手足撐住

躝屍趌路啦死黑警！！！

理大手足一定要保重

我都冇忘記

當選人即刻開記招
要求黑警放理大人質

推唔到

希望佢哋睇到

一路都無忘記

手足!! 保重
班黑警同你玩心理戰
所以你地心理上唔可以輸!!!
頂住!!

釋放人質

手足們，頂住呀！！！！！！

要保重呀手足
我都有記掛你地！

pp

死黑警放人

手足
希望選舉結果令到你地會開心返少少
撐住 你地堅守已經令紅隧無開咁多日

你啱

照顧自己

你哋要照顧好自己
一直都心掛住你哋嘅情況㗎

堅持落去呀，仲有好多人想幫你地

仲有好多條人命喺入面

放人呀